[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3010）

dllm 唔開

慶南之後仲有人上車

又唔開

goallll

廢車糕

咁快0：1

goalll

車

紅運戰士唔開po 輸撚到年尾

半大-1

上呀垃圾車

0-1 全北
easy

上盤糕!!!!!!!!

slow

大船

汽車不枉我次次都信任你

入得好正

有人唔開

廢車上 大波

同廢南個場有咩分別
又係秒goal

廢車入得靚

sor

全北惦呀
回飛就唔買咩

轟左兩注大佬椃對面單頭

廢車快456

秒糕妹到完

快到 廢車

星爺煩到仆街

爛袋呢場和/輸 廢車贏到 廢車做一哥

我正式宣佈,今日係上盤日

全北超禁屌

唔信沒錢收收

食住個感覺

驚咪一陣贏2-3粒果陣，補少少飛

想做個實驗 大佬彪試下gel下全北得唔得

買咩？

單單

去皇冠定bet365補

半大今次有機

feel到要全中了 上盤日

gel緊啦

有廢車加廢鐵就半細不了

兩埸雙又要入錢

半大味

全北4:0 5:0 在望

咁撚快，假波車😂😂

唔做犯法野

全北慶南同曬路

請大家多多支持

爛袋強陣

見到客+1

今晚有水.有冇人支持

支持

上盤手足 有幾耐未試過入波先

一係你死一係我亡三

唔係車上盤 都跟

屌

久休復出之作

今次會唔會撚半大撚到完場

好hurt

炒刷尻公廁隊啦

0:1

我1.67入手 升到2.23又唔敢追
好心痛

仲敢買上盤 係真男人

56k 上網

韓假d 落飛信唔過架
琴日回飛果兩隊贏
知咩事啦

反摩好耐未試過唔駛嗌反cup

望番琴日 全下盤 仲要贏埋波

唉 好撚痛個心 全北派錢 但點都唔敢買！！我屌

你終於返

差d 11

慶南試下勁小小 入粒先

講左好多次派錢

唔要差d

見佢由1.96升到2.23
信念不足

唔好呀 0:2啦

嗰球真係好撚險

個龍

呢度係for 吹水架啦

神

半一上盤入先 半一詩仲有冇效

汽車

休息
幾日下盤日 要止血 好彩冇賭.. 賭埋琴日應該爆廠

反摩買左咩

快拉半大

買左主客 客主

幾日下盤針幾十

屌！！全北逼人收錢 屌我hold住左好耐都無禁確定

屌把握唔到 推唔入禁區

三位巴打已派
星之力
仙台維他奶
冰人kimi

追和未？

屌你老母 垃圾單刀

大船咁快gel
仲有大把時間wor

冇信念贏唔到大錢係真
因為錢銀係零和遊戲

有無巴打 可以分享馬po條link黎 我穩唔到

仆街仔噉樣送畀個龍

尚洲12m 上盤日

秒goal不嬲都無半大

慶南

江原大落飛 = 江原大船
全北 = 小船
所以安全

屌又一球單刀

作客7連敗

終於見到你

自從3:3開始捧佢 起碼追和呀唔該

尚洲1:0

6:30玩咩

話說我有半年沒收過錢

琴晚成晚都搵唔到post
睇黎係比我扑柒左既人開post

現代
三星fg

買大熱好難羸到大錢轟落去又好似唔抵

阿仙奴咩事回得咁急？

可能kante出到掛

一齊
有$200了

戶口2000跟

點解

12m

廢車var 12m

手球gg

慶南+1 plz

好似上臂撞波

全北封盤

半大4串1叫糊

var checking

同路

慶南半和

12m!

睇唔撚透 1.6 回到2.2 都可以瘋狂入波

廢車早入唔係好事 快d比人入

Miss!

Missed

邊隊12m

Dllm miss what

on9 12m都炒

全北

missed!

廢車上盤 有危了 12m都炒

Miss左？

屌你老母又係垃圾

有劇本半細姐 下半出黎0:3

。。。

唉，咁都射失

12m都炒

屌特登炒既 一腳踢到9樓高

贏撚7硬啦 大回飛都入波先 唔驚

半細4x1

on 9 car

屌你老母飛機

半大等我開心左一陣

半大jumped

飛機

又假

廢車下盤吸佢老母

呢球根本就唔應該12碼 射個個還返個人情畀你

跟你50000

手臂既

買左現代 希望正氣

射個個叫李東國 韓國假波之父

返工

又搵個頭食正波餅

希望汽車畀人追和反cup

唔怪得了

尚州單
水原單單

半大死了

又話戒賭

借多9900返嚟

慶南半和已死

下半場換返金信旭啦

信念

要翻身了！

廢車/
現代

快入

笑撚到仆街
現代幾球單刀 全部射正比龍門 好似啊婆射波冇力
12碼飛到咁

16年已經開始害手足

開左一分鍾 幾個單刀刀

廢車 爛袋

半和先啦屌你老鼠

手足係咪想講汽車

ok

半大 crashed

現代汽車

廢車27號幾好波

打鐵尋日先踢完友誼賽，都係55波，贏埋佢

係 全北汽車

肛門吸佢老母

現代大船似沉

封

慶南半和已沉船

球探又shock左 咪睇啦

慶南半細全細

尚州1-1

慶南好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

嚇能死人

1:1

岩岩見尚州開左隻角 幾驚2:0

11!!

廢南黎多球

屌 入你老母

一場半大

都話信念！

爛袋入未

本身兩場

肛門入未

廢車

FC慶南2.5b 有機會

食屎狗！！！！！！！

1-1 好波
我買左雙

半和！

古代冇得輸
實有傻仔貪半格買大秋fd

呢排半和成日44分鐘絕殺

尚州下半場入多粒唔該

又反手

大鳩

廢車1：1

肛門1-1 goalll

現代GOGOGO

轟

1:1 廢車死了

屌你老母

廢車大船crashed

半和是王道

江原都追和

2.5/3 大 準備

廢車果然開和客

廢車crashed

屌！！！！！！！
半大呀

1:1全北😂😂

對唔住係和主

12射失=on9

廢車 尚州 下半場手再入一粒

半大cash 屌你老母

唔係全部半大呀嘛屌你

唔洗6連X喇

又一齊入 假波 屌下你

全北搞乜...

有幾多手足睇死半二全二

全北jump

唔係比你燈到全半大嘛？

彪哥

屌var count埋11

廢鐵咁快失咗粒

半一上盤入先好少輸 起碼都半格

琴晚到依加針死

廢車下半場入啦仆街

主盤重燃希望

諗住又買中唔開嗰場，一開bet365 1:1

現代就快俾人入咁

2場半大幾多倍

有難度
廢車下半埸一定㩒9 號仔出黎

全北真係… 下半同我入佢兩粒

車2.6
另一場唔知

下盤日

半一詩

現代入未？

三星半細穩住

韓假不嬲下半場先開波

3.25

全細齊頂

鐘意大佬彪樂天性格

串埋8倍

要半和 所以要廢鐵入返粒

半大黨開心到我冇份

水原整多粒，半大埋啦快d

廢車...

嘩屌2:1 全北搞咩

又假波

廢車 屌你老母

痴撚線⋯全北輸埋

屌你老母日日下盤

最佳劇本 屌你老母 汽車

全大goallllllllll

半場姐

屌你比人cup

2.5/3b cashed

入先都比人cup
半一盤

Goalllllll

炸佢啦

廢車笑死人咩

果然係韓假

又入錢

想組團跳樓

Goall 妮坦

下盤穩如狗

Boom

頭先gel半和果班

爛鐘追和未

cls場場要叫cup

彪哥又死係廢車手上

係咪搞掂啦啦

Bill哥

半一上盤又輸

半一下盤仲領先緊一球點輸！！

李東國斷腳

妮坦強勢回歸

買波 要用腦架咩 買下盤就得啦

日日下盤日

你死咗去邊

經過琴日下盤日
睇黎今日都仆街了

公廁飛都贏唔到。。。。

胃山入未

今晚跟實你了

有彪哥冇窮人，場場跟對家上樓不是夢

終於唔使俾人串 出半大詩

就快俾人入 禁屌到

屌那星射失12m俾人cup撚埋

gel

我就唔信日撚日下盤呀

有種全部+1都開

gel gor 又中鳥

Ifc排緊隊

賽前回得咁勁 12m後未開返盤 係咪已經可以投訴退飛

係

廢車係咪會㩒制

買左主客 客主 心情如坐過山車

現代入未

準備主客

贏緊3:0，然後3:3完場？
自此之後我唔會再買廢車，派錢都係咁話

live睇撚到燥 咁撚樣俾人cup

遊山玩水

bill shake 忠實fans

蔚山睇數據好似俾人㩒屌

係 開死火燈停埋一邊比人屌

屌女？

現代請立即nba

屌 笑撚死 搭個車 全北贏緊變輸

廢鐵等死 廢到

cup佢呀汽車

現代比大邱抽插緊？

好彩少注廢車
冇咁傷

廢鐵快追和

仲咁有希望

1.68下盤咁樣都開到 半一上盤點先開到

古代full team 都唔入

6點全半大 6點半全半細？

留意番廢車後備冇制可禁

韓假可恥

世界盃後冇見過你去咗環遊世界?

9號仔

跟星爺

廢車 爛袋可以jump

點解永遠只有對家cup我冇我cup人

現代cup la駛唔駛狂開下盤

廢車開半格我都受啦 上啦

1.68

以為入左波

乜柒戰績睇黎冇撚用 合埋眼買下盤

買左廢鐵叫都唔洗叫 廢到仆街

現代gogogo

廢鐵跟據本la 1:1 再 1:2

爛袋 廢車

依加要發力啦要cup2球

要入波

廢車3:2都收貨

1分鐘俾人cup cls

主和都ok

李東國我屌你老母

串撚左廢車啦 完

廢車真係，以後唔撚會再買

9號上場 cup佢老母

江原頂住住

屌閪廢鐵快手入返粒

賭閪咩

假到 現代三球空門 12m都唔入

打錯全北 針到傻左

真咩？

點解李東國仲係度 仲未比人換出去

含撚啦 廢車 古代

慶南2.5s頂埋 咪撚爆

三星半和未

我要單單

廢鐵跟劇本ok?

廢車 爛代。。。。

全北又單刀橫傳了

全北入未

全北 入未

跑咩

全北呀全北

半細輕鬆

江原易撚到 半場cupped

靜到 冇響過 針

麻煩全北輸多2-3球
畀主隊大大力炒

全北假到皇冠都封晒盤

廢車屌你老母

下盤穩了 去度馬馬

臭閪車唔該輸多幾粒先好返更衣室
靠你開大全格

江原一射但有兩球？

全北cup未

下盤confirmed

唉 賭條撚咩

全北呢場波如果cup上cup
我一定告上韓國足總

度親馬都跑1,4

全北80分鐘黎料入3球

同我老豆一樣

屌你老母又開下盤 賭條撚咩

全北㩒咗制

比人？

點買?獨贏?

廢車24

靈車

22

跟p

2-2

汽車cup ok？

2:2全北

主頂住plz

yes快cup好重注

CUP上CUP呀屌你車

全北cup1球夠 半格夠啦

cup啦賤種

大食全格

廢車cup佢呀！！

ok跟

Cup啦死韓狗

2:2完場

cup呀屌 一世球迷 撐左你咁多場

根據經驗 又係打和撚下啲上盤狗比假希望

你個名

下盤仲係全格 邊有咁多cup上cup

Cup呀屌你老母

廢車作客回飛買大波好過下次
9成 贏唔出
上次廢車 今次江原

屌你老母臭閪係死咗廢鐵個半和
屌你老母

2:2完場好嗎

廢車上呀!!!!!!!!!!!

尚州幫幫手

噚日場4：5

廢車有一格啦

食煙好冇

會射失失

食緊飯......

23啦

咪打和 全北入多球啦

應該係會3:2 之後比人絕殺33

全北 上丫

半格啦屌

不了

和就得啦 頂住住

23!!

2:3感動

屌屌

2:3 廢車!!!!!!!!!!!!!!!

2:3 準備3:3

勁撚到

２：３！！！
ＣＵＰ！！！！！

我真係10蚊跟左連贏位置
10拖1,4,8

買客主 開主客

3:3plz

汽車汽車

拿唔好比我up中33啊

上呀屌你老母

現代上

好感動！！

岩岩有個手足講80分鐘入2、3球？勁

10號跑出？

臭賓周快Ｄ入啦！！！！！！！！！！！！

爛袋 廢車上呀

客主

真係cup上cup

全北頂實得啦

力架落雨唔識騎

見識過琴晚4:5之後 我信了

引到班柒頭出黎binc

廢車入多球呀

買韓假好撚爽 屌足全場

2-3 全北

啱啱有位巴打話cup上cup 打去韓國足總

留明巴打講韓文

快

彪哥上水了，今次仆街

江原入一球球

慶南2.0

當買6合彩，之前買郭能中過單T

廢車入多粒ok?

水原２：０！

咪

可以去邊到睇賽果馬會個app太慢

都話最少半格

爛代上呀

現代一波都唔入

去賽馬post最快

古代plss

唔鍾意落馬會賽馬日太多廢老

準備33了

廢鐵針

半細已cashed

全北go

2:4算啦

TG有channel報

我買左上盤，好驚3:3，唔係未試過

廢鐵反cup機會有幾多

狗會唔開既盤係上盤輕鬆開到

3:3和平

諗起easygo

Ok 大地和平

尚州快絕殺入佢

慶南2.5s

古代仲唔入

24 要就要 唔要就23

尚州入未

屌咩 FC江原

3:3全格plz

2:3完場啦好嗎

2:4啦

尚川 汽車再入多球

總知主隊咪再入 齊羊

古代平半都唔掂

3:3唔好傷和氣

8)大地和平 win place

巴打有冇link

現代快啦

現代踢緊乜快手入一粒先啦

唉
又斷１
仆街點解會簡左尚州

2:3 我足夠 求唔好比人cup

尚州快D入波呀

全北入多粒啦

Chi

現代大波係咪冇希望

現代打贏廢車 打唔贏大尻??

貪心少少2:4得唔得

好撚慘斷現代大波

好

江原入多球

快快絕殺 叫呀 尚州

現代玩0-0？

廢鐵2:3 我6月9上街

會0:1

Cup上cup cls

你買馬正路好多

多謝巴打 臨跑補多注

上呀古代

諗左好耐慶南要客w定+1 好彩冇貪

有幾幾？

收幾多?

4連贏幾多

叫緊糊

現代1.72 jump

全北上半場力做半主吸飛？

汽車完未

勁到

入多粒啦

兩注單 比番注我

汽車主客
假波

死bill gor燈9隻8

汽車得半格

仲有無馬水

古代

仲想點...

中5蚊3重彩多謝巴打比吉利tips

古代假球mode nba 可以嗎

cup到都偷笑

惦
韓假全中

現袋下盤 水原單

4x1 斷現代

廢車半格過 古代入未

上盤竟然有半格 好感動

我覺得好難。。。十幾隻

me2

仲有冇人下次會再買汽車下盤

串埋古代 中伏

廢鐵考慮下2:3?

現代456得唔得

1粒都難啦

有無人有買過關賠率app

lm

d下盤撚縮晒去邊 半場咁撚串

上

1751x0.5

古佬都未入。。。。

廢鐵...

講廢車咋

今晚可以食餐好

大丘入佢老母

屌你老母閪 現代
入一球都咁難?

差古代

大丘㩒屌左咁耐 入味

jm古代

收到

等古代

廢錢2:3 10年球迷

大丘plz

想買p但太少

化妝龍成日撲到

其樂無窮

2好分 重有貝蛇

韓假針撚死

gel gor

現代就入

平半炸大佬

大尻守得好

韓假有冇試過10mins反cup3粒

拖埋靈峰

三星頂到細波 現代10分鐘入3球
頭5抽1 派200

LM

即沒

我

end

水原咁撚易。。。。

好彩單一埸埸

古代仲未入

精彩呀現代

紅理。。

一粒都唔撚入

on9到

垃圾現代 又斷一關

紅buff入啦現代

現代贏波我切

水原單頂住 大丘入佢佢

兩場客盤

金永進你仆街啦

我乜野 爆左啦

三場2拖4,5 好似錯錯地

古代食屎啦

讓個正選前鋒都入唔到

爛代

柒頭爛袋

好彩全北生性

死晒2場都冇咁嬲 斷一場廢代

仆街斷古代

asw+gel gor+8哥要古代

same

岩岩入左錢 想問呢幾日邊個手足旺

反摩

屌你啦

你買win？

古代好彩平半

輸半。。。。

我未

天地人15蚊

今晚u20有無水

唔緊要睇下場at least都中WP

下場再比水

勁到,你買馬買波争咁遠。。。。

Hi 戒左賭半日 有冇人掛念我

2/4姐

唔撚賭韓k

想skip

下場同盟力量

毒販隊輸足兩場 厄瓜多爾又半一

今星期-30k

韓k幾耐會派？

完季

3粒鐘

戶口得番1萬8想追20個 有沒阿婆波波

決賽車路士定阿仙奴

巴打 有冇賭馬嘅TG group?

買和

梁家俊，1200米專家

等今晚歐霸彪析

3搭7 28倍

下場買咩？

你早一兩分鐘出水啦

cls呢場咁熱都比你食晒，買埋單T,3重彩就發

想知你呢注派幾多

我以後唔笑你買波白痴啦。。。

cls中左好多場我下場直跟算

屌你老bill最後一秒先出燈死我隻同盟

+1

佢岩岩隻大地和平已經係咁

最後直唔唔知做咩無晒wat fake死

400幾我估

中3隻有啲少冷都算係噉

買7p 都2.5倍

下場啦

好過買廢車。。90分鐘先1.5倍

仲要等到11-12點先派

ok我拖潘

現代上盤輸半？

韓假派未

贏啊 彩都派埋

你好啱你個名

6-10啡格屌

6場11點睇

唔派彩 逼我今晚介賭

開賭前會派

韓狗派彩未 想賭馬

屌
兩場現代都收半

我買真飛

叫雞健康

好似熟口熟面 我果條又好似係咁

今晚kante出唔到

阿仙奴半大點睇

阿仙奴車路士開唔開到9.5b

堅？

yes the sun出左news

係咪得我韓k 未派彩lolC

阿仙奴1:2

我買錯野lol？

大家今晚咩環境

馬仔同廢車都執少少

有料

都係靠呢到巴打帶領
韓假唔敢去得多

有冇馬水

仲未派

有無歐霸決賽彪析

@大佬彪

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

去馬會買條飛睇廢老叫馬

有馬跑 不隆

派左拉

10號入唔入好

富萬家p 有無機會？唔識馬

我都度緊佢

1.8 唔想買了

買盤咪又係咁上下

買2win

濕鳩莫雷拉

洗乜屌 買完屌女好過

尾場點跑好

搭咗隻5號仔

6號點睇？

10號得1.6

聽收音機直播下先

輕鬆到..

有無中

中

屌你老母跑3-10 q咪好lor屌

中撚咗 屌佢包尾追返上第一

cls 9買都有

7倍 食撚滑

實打落綠啡

屌閪隻5號跑返馬房呀

原來7.6倍

尾場中QQP+三重、過3關連贏

阿仙奴
意大利U20
墨西哥U20

唔好出年先講

幾時出水。。。

意大利全場和2.4 係咪歷史最低

阿仙奴

阿仙奴不了

莫巴好小出馬水

全部新聞都吹奏緊阿妓踩緊車

噉就更加要車

你有冇度波呀

我轟

有響馬post出過，有日連續3隻win

但煙鏟佬急需贏歐霸 佢個位先穩 不過班大帝會唔會因為唔想佢教hea踢 夏3又話去鍠

講真車狗有乜可能唔贏約定agent睇樓了

有冇連登既賭馬TG group or post？ 咁冷清

車仔9.5b穩?

你買邊隊？

未度好

日本讓人

佢反摩 肯定買妓

Billgor 中四重 CLS

反向?

收幾多

意大利-1

我今日買馬中左雷神20幾倍win 同最後一場 都幾和味

反到連杯都唔要咁絕

馬會頭版雙燈阿記，作為支持左幾年既我應該都死得

沙田潘狗跑馬地雷神

花巴有無玩開馬仔

大家幾好嗎？ 我返來了

穩

真心正，豬足7場，一場番曬黎縱要執多好多😂😂😂😂！佢兩隻都跑到好似夏威夷錦，呢啲贏到先夠刺激😂😂😂

莫波有冇波水

7賠

意大利落大飛 原本2.7x依加3倍？

車仔都回飛

回飛 打錯

㗎仔個場一定唔會細得去邊！個大細波做得好撚離譜！

派錢

今日係咪半大日

鑽研唔到 同埋搵唔到門路入手 我都係睇騎練配對買 波反而好多大陸文

好撚癲 今日雷神兩隻過關都100倍

意大利日本100%半大

心靈投注
留番啲錢阿記

無即場我唔買喇，休息下
等星期六日，好多馬賭

跟

又有半一上盤

齊羊

仆街 意大利又大船?

Welcome back!!!

1.76

下盤ok？

毒販未贏過

意日一定唔儲和，2.4以d水位9成係引伏

100%

騎練配對要望下但仲有好多野要睇
d大陸文有用咩

都唔知買咩好

彪哥今場開單定雙

呢期旺 頂到盡玩21點 起手20點都攞埋最後果1點

好。 已入$500重新出發

依家仲有$350。諗緊車仔定阿記

嗨 好耐無見

美詩買左6500妓

叫番趙敏出來

600

但美詩好似不嬲支持阿記

講真 墨西哥絕對唔會廢到受讓半一

日本個miyashiro冇上喔

車仔 阿記 盤 both 1.92.多人睇好阿記？？

呃瓜咁勁嘅咩

齊齊屌狗會

墨仔U20麻麻地

出一飛俾你地追數啦

咁買車了